[csl客想轉人仔]求中港兩地數據+家庭plan sim card

轉台客
求中港兩地數碼plan,最好可以加埋副卡

快到期求優惠plan
gmail: alanctc2888@gmail.com